Загрузки:
 ☐ Механизм присоединения иконок, изображений и файлов к каждой из страниц.
   ☐ При загрузке иконок данные так же пишутся в таблицу file, но с ключом page_ico
   ☐ Присоединяем к странице произвольное количество картинок, файлов
     ☐ Каждому из них можно прописать свои:
       ☐ теги
       ☐ альтернативный или всплывающий текст
     ☐ Позволить их сортировку путём перетаскивания
